Dans chaque page web, les couleurs utilisées dans les [composants d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) ou les éléments graphiques porteurs d’informations sont-elles suffisamment contrastées (hors cas particuliers) ?